大家睇左呢個idol既新歌未...

推

黎蛇力千戀

都想send依套片，比現實班女，等佢地歧視我，急速下降好感值了....

這個正d